其實19dse考生根本唔需要怕

等20dse再努力啦

比你地溫多年先考
快d多謝我地啦